入咗歌賦嶺你問我答

好撚柒凍呀

冇人想知你去邊